Deze metgezellen "- en hij legde zijn hand op sommige van de boeken - "zijn goede vrienden voor mij geweest, en voor enkele jaren geleden, ooit aangezien ik het idee had om naar Londen te gaan, heb ik me vele, vele uren gegeven Van plezier.
